{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052975",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017555?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(선재도) 모드니에펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約人数に追加人数がいる場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は、基準人数を超える場合、別途発生することがあります。 最大人数を超えると入室できませんので、払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されていますし、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 一軒家型の客室では、客室前のテラスでバーベキューパーティーを楽しむことができます。 客室内にIPTVとWiFiがあり、インターネットを便利かつ迅速に利用でき、プールもあります。 プールは夏季のみ運営され、時間と天候によって変動することがあります。 駐車も可能で、周辺の観光地としては干潟体験、蚕島灯台展望台、漁村民俗博物館、乗馬、レジャー、ガラス島博物館など様々な名所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡をいただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は、基準人数を超える場合、別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されていますし、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮について教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "一軒家型の客室でバーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "一軒家型の客室では、客室前のテラスでバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にIPTVとWiFiがあり、インターネットを便利かつ迅速に利用でき、プールもあります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間や運営期間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールは夏季のみ運営され、時間と天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては干潟体験、蚕島灯台展望台、漁村民俗博物館、乗馬、レジャー、ガラス島博物館など様々な名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 652
    }
}